if we burn you burn with us

if we burn you burn with us 呢句說話你估香港人係亂up？有d人會話美國制裁高官對香港/香港人無益處，開心嚟做咩，仲可能令香港進入低潮，金融體制崩潰，亦令中共打壓再勁d之類。我想同呢d人講，乜你會覺得無制裁之下嘅香港會欣欣向榮咩？乜中共呢一年嚟無打壓咩？乜DQ左泛民就代表香港會好咩？既然香港(人)被打壓到只要”聽話”就有糖食嘅時候，你甘願做狗？我就唔願。所以，中共/高官要burn我地200萬人，咁you burn with us有咩問題？

樓主可唔可以tg我 @Black0Matrix